有冇手足係cwb 東角道

一齊唱sing hallelujah to the lord